叫還叫 可唔可以早D叫?

10點先開始叫 我住個邊d人叫到11點幾仲係甘叫，真係阻到人訓覺。 不如改早小小 8點開始叫

我要真普選

不了 10點很好

好啦好啦早啲囉凌晨4點叫打和啦super

講好左，唔改就唔改
唔好又來轉移視線
不推文回應

10岩岩好 8點太早冇人聽到

甘事實真係會影響到人 利伸 家中兩老10點幾訓

你睇下我開既兩個post，留言有咩反應

收到

推